48歲休班男督察上水家中猝死

今早(31日)上水一住宅單位，一名男子昏迷屋內，由家人發現報警。救援人員趕至，證實事主已經死亡。消息指，事主姓譚，48歲，為新界北總區交通部意外調查組督察，據悉，有人受健康問題困擾，返朝九晚五的工作時間。

恭喜

29997

俾國安清算咋，唔係抗爭高峰期反而咁多隻猝死

不完美
可改善

真係有奇拿

唔好比佢停

奇拿大人😍

RAP

希望陸續有黎
利申 愛國愛黨

突然咁多猝死
btw冇可疑

GOALLLLLL！！！！！！

伸張正義

被天收

-29997
奇拿加油

之前喺QEH急救嗰隻而家點？

係咪同開車撞人的警魔有關
犯人釘左就唔洗告, 第時中共跪就唔會因為要上法院有辱國體

三萬thx

夜神月fans club

整多幾隻啦

無可疑

奇拿

死亡筆記？

keep going

一直唔信有報應
但………………

又死一件

有人受健康問題困擾，返朝九晚五的工作時間
想講乜9？

終於到白衫喇

可唔可以唔好貼埋LINK 東網咁撚紅

係唔係報應？

暫時3隻

信黨，去產能

就係唔係，先食少咗出事

哇，大佬，當年黃大仙都中tg
縱使你唔信宗教，都應該尊重，寺廟都中
咁天運既野好難講

3萬thx

又一個販冰兵食冰至死

冇link又問source
有link又咁撚紅
煩撚到仆街

都有可能係鄉黑強用毒品控制手下
有人身體頂唔住暴斃

64屠城軍就係用藥控制
幾條警魔的死因似濫藥

Take嘢衰硬

P

係咪因為之前批貨被人收左
而家無得叉電所以收皮

繼續繼續

-29997

想話俾市民知呢隻無份週街打人 只係身體差咁啱暴斃姐 等市民唔好太過開心

岩架啦，越多呢啲新聞啲狗就越驚
心理影響生理，到啲唔係精神病就真係有病

其實好多差佬都係退休果下先會出健康問題，人一停咗先會出問題

cap張圖放埋上黎好難?

此帖必火

死亡筆記

繼續集氣

係咪一日一件？

報應

中風嗰個好無無事出返院

無人覺得有啲奇怪咩
會唔會係白警比人發現左逐個清算

心臟麻痹

點解次次死完隻狗，都加句野話冇參與打壓示威？此外地無銀？

奇拿大人但求求你可唔可以寫密啲

清除清除清除

依家啲狗真係唔捱得，返朝九晚五就要生要死

一國安法就成班係咁死

幾時有第四隻

陸續有黎

唔好俾佢停

食左冰?

似清算wor

宜家仲做緊狗
你覺得仲會有白警

中左CIA高手既掌功?

日日OT
多謝你地我今個月月薪10萬啊

但冇命享受

唔 好 停 呀
最緊要人有事

哭能左

早排好多跳樓跳海cases多到不正常啲狗就鳩hea
一堆小粉紅 藍紅黑出哂嚟洗地
啱㗎啦幾日死幾隻全部都係中風/猝死
一定無可疑

國安開始清算d知到d唔應該知道嘅野嘅人......

無可疑。

奇拿萬歲

我上星期跌左本筆記警落人間，比人執左黎用

你地記唔記得好似上年十二月個陣
有段時間突然間有好多劫案 之後好高調咁宣傳
點知依家又無晒喎 真係好奇怪囉

上啊上啊

開香檳 死得好 DKLM

正常，好多差佬唔做運動 又煙又酒 大魚大肉

你覺得老豆搵仔啲料係點黎？

佢幻想有個白警響內部偷左堆文件準備賣比蘋果或者美國佬

夜神月上呀！

又死一隻

係咪國安開始殺d知情黑警洗太平地?

-3

似係無冰食先咁

應該係講唔洗返Shift
屌, 固地時間都死, 廢撚到

L，你捉不到我吧

係喎 真係好似

25k冰價值1.5億並非個人事件，有排搞

香檳準備

有撚白警咩

你估班黑警唔驚國安法後做CONDOM咩
佢地緊係想提早退休移民走佬
但依幾個月殺咁多人知咁多秘密
邊會比你走得咁易

識有狗剛退休一個月早幾日死左喺屋企，狗乸同狗個老母果日喊苦喊忽。呢的真係報應。

真係哭撚埋右

食得太多冰？

壓力爆煲

Push

叫左d黑警唔好食咁多冰架啦

Rap

仲要多數都係d平時蝦蝦霸霸d退休狗同柳記一退休就出事

Lm

小二，酒呢？

又死一件？

係時候成立奇拿教

rap
唔夠仲有好多可以死

1隻...2隻...3隻...仲差隻腳就可以開枱lu

內文仲要強調冇參與示威嘅工作

貼東方link要踢春袋

陸續有來

麵神

又一隻

全家未

早日一家團聚

事主因糖尿病、高血壓及慢性腎衰竭問題困擾

save低下次偷來用

一家人最緊要齊齊整整.jpg

開心浩園餐

係咁架咩？

惡貫滿盈 死不足惜 三萬賤畜 排隊上路

48 歲仲係兩粒請好好檢討

冇可疑

咁撚快出院

報應來了 日日做十幾個鐘 做到死撚左

又一件

大家憎狗我明
但事實的確係有手足係入邊
之前痴連儂比人拉個個係例子
老豆搵仔啲料都係個例子

好開心 三萬不是夢

國安終於做野

我覺得係奇怪 但諗起販毒單野

又一件 真係皇天擊殺

天收

內部d貨比人收哂
一時癮上無冰食咪⋯

比天收
若然未報, 時晨未到

恭喜恭喜🎊🍾️

keep住排隊

三萬thx😂

死啦
最好死晒佢

屌

不嬲規矩都係01東網唔擺link

一定係d冰食得唔夠多
食得多身體更健康
唔係點樣去打鳩個仔暴徒呀

事主因糖尿病、高血壓及慢性腎衰竭問題困擾，返朝九晚五的工作時間，亦沒有參與應付示威的工作。 <- 又刻意強調

頂

你班狗驚唔驚
天收了

嘩

繼續3萬 thx

唉也點解會咁

係😞

覺得佢唔係講比我地聽
係講比班狗知

真心之前10個月得1單
依家連續3單，好撚似呢幾個警察手上有咩資料做底
驚之後比人清算可以拎黎轉污點證人
結果
仲要咁啱美國有行動就出現

你話我陰謀論我都係咁認為
好撚似我地被自殺咁

幾時到綠狗!!!

唔係真係皇天擊殺呀嘛

三萬thx！

呢啲通常係散仔升上去，所以咁大年紀先仲係2粒花

咁你哋果邊呢？班黑衣人死咗幾多件？

定係呢期嚴打，無得食身體唔慣

車厘龜.jpg

又死一件警畜

好少既例子

係呀, 下次咪撚貼

呢張唔錯

開香檳

皇天擊殺 !!!!!!!

得一隻？不完美 可接受

真。皇天擊殺

事主因糖尿病、高血壓及慢性腎衰竭問題困擾

痴撚線48歲仲殘過啲78歲

咁班狗都有中學同學
有fd同親戚會賣佢既
過左一年仲ff有白警

咁係地獄慢慢檢討啦

加埋你依家29996

又block一件垃圾

好少同冇已經係兩回事

仲有車公、真主阿拉、耶穌

繼續死 唔好佢停

一日一個

夜神月

呢排好撚多皇天擊殺

一黎死幾件
真係好可疑

推

起底五毛黎, 做狗都冇資格

【財經台時事台 跨平台聯手】麵神先後兩次，祝福三萬香港警察身體健康，結果真係嚟料啦

原來念力怨咒真係有用，大家繼續唔好俾佢停!!💪💪💪

依個都似
總之一定係港共做緊污糟野
唔值得開心

Block, 又哂左個ac

突然咁多，有古怪

Take 嘢衰硬

奇拿大人！

人哋因公殉職，你呢？

你去M記買傷心浩園餐有冇折頭？

唔該搵張家輝出黎解下畫，係未警徽完全失民心，冇左辟邪既功效

死黑警 終於承認殺左示威者？

叫口號堅有用

吸冰

正

好野

冇可疑
每日死一隻笑呵呵

戒斷反應

唔怕！中得一次有第二次

新世界嘅神

30000-3 thx

CONDOM都得啦

抵撚死啦屌

一隻，二隻，.....三隻

Goalllllllllllllllllllll

唔好氹我wo

奇拿大人

有黑警去我餐廳食飯，我多數落重鹽

每日都有好消息

朝九晚五都辛苦？

香檳又斷市

奇拿不死！

似 每日一單 慢慢黎
清到咁上下就全面接管

似有人清緊鬼

其實扮咩
文職咪負責睇cctv捉人囉
越強調越可疑

3萬變2萬不是夢

無奶油，唔通好似8964咁，食完補藥至上場

又有好消息

你點知佢哋係狗嚟？

皇天擊殺

范冰冰？定係被wipe off？

［行動？］依家Twitter 可行嘅一條出路

除暴go

要還架屌你老母

真係無？

清除! 清除! 清除！！！

死得好

第三個？

中風唔死仲慘過死呀。

係 lor
好詭異

三萬死，死三萬

有人好嬲嬲呀
抵撚死 佢葬係浩園啲屍骨 過幾年會俾人起返出嚟放你嗰啲入去 垃圾

上次幾十kg加埋最近3kg，咁多貨食死人咩

RAP
哭𠹌左成晚

睇二戰大事記 班德國兵有食冰

再加啲其他唔易發現既料

有冇人諗過係秘密警察做緊嘢

savehk班藍絲有咩反應

英魂還在

黑警認殺人?

朝9晚5都可以猝死, 真係天有眼

金手指唔等如白警架喎
我睇你唔順眼一樣可以架

Yeah

d毒品加左野

死因無可疑

加油 奇娜

返朝九晚五的工作時間
到底係廢老唔捱得呢排真係要做野
平時返工爽過放假

要save低
做萬能key

三隻咋 唔夠多

無得入架，要光榮殉職

黑警死清光死全家

知道太多了

唯一正確用途

有人自殺嘛

可能一下唔覺意high左大量冰解暑

其實係咪食得"兵“多

報應陸續來

好！

如果用依個logic
咁當差都未必係黑警
供緊樓需要份糧一樣可以

太子站手足

唔該寫埋依堆名

習近平
林鄭月娥
王志民
張曉明
駱惠寧
夏寶龍
李家超
鄧炳強
盧偉聰
何君堯
陳智思
陳肇始
陳茂波
陳健波
陳百祥
譚詠麟
譚耀宗
譚惠珠
謝振中
江永祥
韋華高
鍾鎮濤
鍾嘉浚
鍾雅倫
陳港生 (成龍)
劉澤基 (光頭劉)
梁振英
梁美芬
梁君彥
梁卓然
梁家輝
鄭若驊
鄭柏林
石鏡泉
游乃強
陳碧橋
李漢民
葉劉淑儀
張建宗
邱騰華
楊卓娜
梁穎顏 (馬蹄露)
陳小臻 (陳小春)
伍淑清
屈穎妍
楊潤雄
羅范椒芬
范鴻齡
范徐麗泰
蔣麗芸
葛珮帆
李慧琼
容海恩
曾家輝
曾偉雄
曾樹和 (高佬和)
鄧勵東 (田雞東)
張銓漢 (南邊圍囝囝)
董建華
杜浩成
周融
黃永
梁愛詩
關家榮
馮驊
彭寶琴
湯家驊
范徐麗泰
陳曼琪
陳維安
沈嘉偉
莊定賢
陶輝
劉業成
袁志偉
吳秋北
周浩鼎
郭偉健
陳凱欣
廖長江
吳克儉

照慣例，全部打靶就一定有殺錯無辜，但隔個槍斃就一定有漏網之魚。

真係一日死一隻

要改善，一日至少10隻啦

係咪因為冇冰hi

真係有夜神月

秒

睇cctv 會知好多嘢
831、彥霖、梓樂、海怡黑衣女屍 嗰d cctv

多啲多啲

Popo: 今晚開香檳啦

Death note?

笑左

嗚嗚嗚，長糧吖，嗚嗚嗚

又一單

食得冰多無益架! 生冷嘢傷身呀

4日3狗死

唔知佢有無換埋死神之眼
班狗遮樣遮冧把都無用

仲有大把 多撚到成本都寫唔哂

謀自殺案一律無可疑!

我好難過

你住公屋？

白衫

人生最漫長既40秒

白衫狗可能真係知啲野 死人先可以守秘密

btw隻狗同捷克議長死法好似

新香港的神

咁密既

死黑警幾時到你死

真 聽完你咁講 我決定原諒差佬

幾日死一個，死亡筆記在誰手

點解前線卒，總係死於意外？袁爸爸條line: 陰謀論不可信，巧合更不可信。

敵人嘅敵人，未必一定係朋友。最能保守秘密嘅係死人

屌幾日前先買咗枝香檳冇乜錢啦

終於認殺示威者喇咩死黑警？有幾多人死喺你手上？

懷疑有手足做野

唔fit喎

sor遮樣都係無符

狡兔死 走狗烹

做完啲拿渣野
咩人最口密？

其實唔駛咁非黑即白
佢都係講事實
而呢個事實「狗隊入面有我地自己人」對我地都係好事

原來愛支狗黎
係李文亮單野上，請手足記番起咩叫be water

快啲一家團聚

我不殺百人 百人卻因我而死

我有邊句係有依個意思？
同部分連登仔真係好難溝通
下下都要非黑即白

開香檳慶祝

笑撚死
一有差佬猝死 黨媒就吹晒風話係工作辛苦
有幾辛苦心照啦 查下有冇吸毒酗酒不良生活習慣仲實際啦
不過差佬又唔查得

聽住嚟追post好有feel

搵仔

我懷疑死亡筆記係堅 奇拿好野！

麥麥來麥麥送

9至5都唔頂唔順
渣架

報應開始黎?

睇情況
有幾個長輩都中過風
唔係中到不醒人事果隻,又入得切院
其實好快出得院,仲可以去行山做輕度運動

老豆搵仔大把相

幫你老母執骨啦仲上網

若然未報，時辰未到

KARMA有眼！

慢慢做你既連衛兵
我唔覆了

抵死

幾時到你死呀

多行不義.......

你係度柒完最多咪比我地係度笑
你落街咁講就被人神獸左啦 賤種左膠

Champagne is ready

有心咪去躹個躬囉

硬有眼？

國安法近了 知情嘅黑警準備好「為國捐軀」未

接二連三
黑警係咪又會話無可疑

天皇擊殺

走住黎屌

搵仔d料係班狗想保住自己先放出黎咋 白警

三萬 thx 🎊

繼續

上水定粉嶺？
有報道又話牽情間？

第4宗？

L已經篤咗佢灰，唔會係佢

報應話嚟就嚟

我同老母都覺得原因係咁

繼續繼續！29997！

哈

車公！

一係就知得太多 但一定唔會係白警先

天網恢恢疏不漏！

奇拿加油

朝9晚5都死 都幾嬌生慣養

Mon post狗 下個到你
見唔到冇人會可憐你地？

比国安清算咋 衣排又冇乜示威先嚟集體話過勞猝死 之前咁撚多示威又一隻都冇猝死 搵鬼信咩

休班警唔算警察吧

天網恢恢

有人唔捱得

區議員話係粉嶺

一來係隻狗知得太多要滅口 二來支共怕冇人幫佢做野咪講定先

奇拿當年啊嬌單野 離去咗我地
今日終於翻黎香港

猝死便宜咗佢

然後比人問 你點cap的

死多D

掋死

寫到本薄冇紙

事主因糖尿病、高血壓及慢性腎衰竭問題困擾，返朝九晚五的工作時間，亦沒有參與應付示威的工作。

成日大飲大食，唔死先奇。

死因冇可疑

又OD

據悉，有人受健康問題困擾，返朝九晚五的工作時間。

返朝九晚五有咩問題？

據悉，馬屬退休後再獲聘(俗稱「翻閹警」)。

退休唔享福丫那

完全封鎖

OD

you are the next one monpopopo

但都食一世藥

(講緊之前其中一個

今晚又可以開香檳

哎呀

加密囉辛苦晒巴打服侍連登班少爺

朝九晚五都健康問題
一定係食左冰啦

爭在未幫佢哋屙埋屎

振美好忙

雖然你share白粉報
不過開心share無問題

誰與他訂下命運之約 黑色的約章 暗裡擴散慌張~

一定要用尿片

邊個執到本死亡筆記？

612 721 831 101 1111 新屋嶺強姦
三萬thanks

［重開］［行動］ Enzo 叫我地係twitter應對五毛

幫手

聽講527大陸有班特異功能黎左香港，係示威果陣專揀黑警黎試驗下祭下旗，佢地會望9住一個黑警，一粒聲唔出，以念力縮短佢地壽命，而家個法力應驗。

我唔知係咪真，聽法輪功班人講㗎咋

下場如此，痛快

3日死3件加一件中風死唔去？

係,不過當血壓藥咁食,一日一粒
好過以前咁100%戒呢樣果樣
不過黑警就祝佢年年有今日

究竟依家人間有幾多本死亡筆記？一本好似之前比人燒咗

小鳯姐好忙

恭喜恭喜，可以落去見毛主席啦

日日一件

多啲嚟密啲手

係面神啊顯靈啊

Kira

真係有死亡筆記？

理得佢咩原因 每死一隻 對香港人嚟講都係好消息

請遠離毒品

知道咗唔應該知既嘢比滅口

hahahaaaaahaashhaa

幫手推下
［重開］［行動］ Enzo 叫我地係twitter應對五毛

係咪死於心臟麻痺

🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳🥳

cls

加紙!

帽子戲法

張寶勝嚟咗香港咩？

要遣責個天，仲唔係天遣

都叫左唔好食咁多冰
出事嫁嗎

繼續 多啲

快快快，唔好停

Blocked

你扑人定打字？

最緊要人有事

業力引爆吖！！！！

死喺屋企有冇得葬浩園？

果班法官同偽人呢？

因為EQ低 又晒一個AC 傻閪狗

29996already,之前已經死咗隻

張死左啦，心臟病死呀嘛，應該係佢班徒弟黎，係咪真我就唔知喇，總之，有野會發生啦

抗爭者比藍絲/黑警殘害 黑警就比天收 明唔明個分別

奇拿大人，不要漏了賣港官員

開心到想開香檳

抵啦

可以無限加紙

係咪要傾下擴建浩園

爽死了

唔係第一亦都唔係最尾

死因是：心臓麻痹！

唔係咁開心呀嘛

唔係執勤時死, 浩咩園

諗多左 有撚浩園佢地葬？

做乜依排啲回力標咁勁

好事陸續有黎

狗隊法科師傅意為用法可以壓住831亡靈，現在反被報覆，陸續有來呀

皇天擊殺？

🤩🤩🤩

死亡筆記 寫晒三萬個名

rap

29997 thx

原來真係有報應

支持 理解

好正呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Karma is real

王喜講過唔埋堆 唔擦鞋基本上冇得升

黑警全家不得好死

個個都死係屋企 浩園位都慳返
Condom 真係Condom
繼續死啦....開支香檳先

手足

屌你老母死黑警

白佢老母警咩 弱智條友
柒撚到咁 就深潛啦

唔係咁開心呀嗎？差人叔叔

48歲就死左 即係廢中唔捱得
又唔見鄧小強出事

個個喺自己屋企猝死

俾車撞死都入去都幾唔得閒

一陣會唔會維尼同侵講 壞人已罪有應得 洗白

單機啦柒頭

4日3宗
無可疑啦

今晚開香檳慶祝啊

[反國安法]"反詩"兩首

好波

唔好停！繼續！

渣㗎

笑撚到我仆街
見到我地慶祝好sad sad呀?
屌你老母死賤種

你家人死晒未？

有時候真係忍唔住笑

又一隻了

Watching you

(改歌) 一日死一隻差佬 兩日死兩隻差佬

有請小鳯姐

無可疑!

五毛發見

要求唔多 一日一單振奮下就ok

正呀 唔好停

呢隻係肥死

哎喲好慘

拍戰爭片嘅導演同監製講「果班互隊嘅茄哩啡兵卒好貴喎」監製「容易啦！只要最尾果場，用真槍實彈就得」

開心停不了
希望日日都有幾隻黑警死

未睇先俾正皮

嘩嘩嘩

如果真係有死亡筆記 求下救世主救香港人
班黑警正仆街

過氣廢老表示

就黎五張都仲係兩粒花

多行不義

Yeah!

哎呀！！！！

返朝九晚五唔係黑警？

五毛做乜咁心急又衝出黎

肯定因為無冰食而捽死

一日死一件都要3萬日

國安嚟

執到死亡筆記嗰位巴打唔洗忍手喎

樓上黑心到
祝肥狗早日康復

因為身體差先返朝九晚五，好個d做ptu啦

清除

一家人齊齊整整

仲有29997

好快到你死全家唔洗急呀毅進狗

死多啲

哭𠹌左😂

低咗係所有世界上嘅壞人！

制裁

屌你正呀喂

感謝奇拿

死全家

該名人員隸屬交通部，沒有參與反修例運動的執法工作，並如常休班，而其身故原因有待查證。

咁咪要30000日？

邊有咁啱
一係假新聞
一係有人做嘢

無可能個個都意外

冰毒後遺症

天網恢恢疏不漏

82年

佢地真係食好多煙 有隱性心臟病好正常

今次呢件有冇留低仔女 有嘅希望係女啦 起碼可以出嚟做雞養老母

惡有惡報 時辰已到

thanks!

係咪執勤食過量冰

真係有報應架

喪家犬 洗唔洗幫你啲伙記掘番個窿埋左佢

入黎正完評 推一推

番朝九晚五都唔掂

國安想清哂啲知內幕的狗

第4件
Kira

人生何在逞英豪，天理人情只要公；天眼恢恢疏不漏，定然作福福來縱。

死得唔夠多

計劃通

唔捱得？

出嚟吠啦狗仔

車公前排仙遊
而家開始做嘢

武肺狗死全家

一隻...兩隻...三隻...

呢排咁多白警死

速度要再快啲

P 牌： 👍

其實姓乜名乜，幾多歲都係任佢嗡

感覺好似take咗野，齊overdose咁。

起咗冰毒嗰單嘢之後開始多人猝死
唔知有無咩直接關係呢

好q ar你

跟本就係國安做野

咁齊人嘅
以為得頭四個

捕風捉影